乜野心態先會買d女既相

相黎渣喎
又無露點
點解會有人買

同問

睇下人地有誠意幾多

就係唔露點先正

有露點都唔會買啦
點解唔直接叫雞

因為On9

拎d錢叫雞唔好

其實d明星 靚模唔係不嬲有出寫真集架咩
書展個陣都成日有 點解依家先係咁講

利申：雖然我都唔會買

有無sample
正既都會買

屌你老母男人之恥

上kgirls啲fapcam圖仲好j啦gif都有

不如話睇av仲好 咁講無意思
有d人淨係想睇個條女 多多錢都肯比

問題係無露點嘅相平時都會po 用錢買唔抵

夾錢買fufu?

某d人會覺得用錢買先珍貴

小胸部不啦

想用錢買牙英個xx😳。。。

嚐糞癖睇醫生啦

是唔是有咩誤會 有嚐糞癖嗰個唔係我

有錢買呢啲閪相不如捐落抗爭到
班柒頭男人好心死撚左佢

出賣自己身體賺錢
同做雞有咩分別

明星個d又點同
成本 攝影師 個d pro咁多

喪仔TG? 我夾

不如有J巴打著女裝 賣比你地算啦
收平啲 5蚊美金一張算啦